[2019DSE]細佬數學好撚唔掂又唔肯學，點算?

首先同細佬關係唔錯，都知佢由細到大都唔鐘意數學嘅，話細個俾人逼背乘數表搞到好憎數學(雖然而家都唔係好識背)。咁佢就黎考DSE喇，我就諗住問吓佢話幫佢操吓數，起碼都攞個1先，雖然我數學都唔係好好，但我諗教佢攞2都有餘嘅。但我一問啲佢數學野即刻話唔想講，教唔到佢，好驚佢U埋連vtc個啲都無得讀呀。
我想問有無方法令佢覺醒吓

比佢讀下Ive fd 先

由佢U 等佢後悔

冇得逼架喎呢啲 好睇佢自己會唔會醒

dse 仲要背乘數表

讀書點迫
都考Dse咁大個人 個腦囟都好似未生埋咁

毅進

唔想睇住佢死啊佢其他科都正正常常

例如呢？
攞到2就正常？

基因問題
你地成家基因都係垃圾
注定做低下階層
唔洗搞咁多野架喇

唔讀都冇得逼

我當年都係數學唔掂 最後幾個月逼自己讀 先拎到個1
如果佢真係唔想讀 不如花多啲時間溫其他科算

操數lor
利申數學5*

當年每日抽10 分鐘極速做數練速度
會考數學mc係限時內做左2 次

利申：數學A